[人鏈後遺症] 有冇人聽波羅的海三國d歌

自從聽有呢首歌之後

就對果到d歌有d興趣
之後聽埋呢首30周年歌

就識左依加當地hit既三組音樂人
Instrumenti (拉脱維亞)
Ewert and the two dragons (愛沙尼亞)
jazzu (立陶宛)

Instrumenti

又幾過癮

Ewert and the two dragon
淨係出英文歌

呢個易入口
巳經聽哂d碟

淨翻立陶宛個Jazzu我冇聽
不過仲發現左其他人

Astro'n'out (拉脫維亞)

Prata Vetra (拉脫維亞)

老老豆豆
佢地d歌到mv都好高汁
明明每個國家人口都少過香港
咁唔到正

東京數十人築人鏈、唱日文《榮光》
聲援周庭黎智英

Estonia已故搖滾天皇Gunnar Graps 同佢嘅樂隊G G Group 作品Valgus.

唔知點解令我諗起瑞典挪威啲band

唔知波羅的海三國d文化係咪受佢地影響呢
因為佢地都自稱北歐人